去元朗未必會令運動失焦

6月9到而家 正當件事去到樽頸位 政府反高潮製造咗721事件 揭示警黑一家親呢d 臭過爛屎嘅嘢 成支spotlight 照咗落警鄉黑到 根本已直接代表小圈子選舉政府無管治能力 至於警隊形象 只會愈揭愈臭

元朗呢d 腐化到不堪既地方 無論從文宣或示威嘅角度 都有好大發酵嘅空間

話口未完 已經爆左圍村同中聯辦有關係

但係今日磨爛蓆為乜嘢？報仇,為啖氣，成熟啲啦！8點開始已經俾機會你哋撤退。以後個啲己經over曬。特登俾市民睇你哋做啲無謂野，只會畀警察攞返啲民意。

成個星期個風向都係叫人夜晚撤退 而家都係得返好少人 我諗無人明你up乜

有d 人唔係唔走 而係走唔到 上到西鐵站未閘都入唔到已經俾人打到仆街

唉！叫人走又話係鬼，叫佢唔走又好似叫佢去死。就算天口興，年青人請冷靜小小，唔好俾熱血充昏頭腦。講左十萬幾次，今次係長期鬥爭，而家每次少幾個義士，你哋肉痛，我哋心痛，可唔可以以一個都不能少為目標。以不流血，不受傷，不被捕為勝利。